一人一個最overrated嘅現役球員

我先：拉莫斯

美斯

普巴，對弱隊都無貨

ozil

salah啦 水貨

上年歐霸最佳球員

c7

唔係mk咩

古圖爾斯

朗尼 連加特 打fifa 唔講以為係球王😓😓😓

modric

屁馬

thiago

2&b
根本係屎

Sanchez

普巴冇得輸

冇overrated
大家都知佢垃圾

Lamarcus aldridge

叫佢垃圾已經overrated 佢連垃圾都不如

其實全地球得lihk 幾隻垃圾先吹奏

on9

Ben Simmons

保方 吹到現役第一

佢全盛果時你應該未出世

尼馬

你就on9，尼馬巴西國家隊史上top4射手俾你話overrated

認真 基沙文
冇speed 冇身位 射術係好但唔應該吹到咁高

包皮

保方全盛係勁 但好憎啲人而家仲瘋狂吹奏佢

朗肥

都同意 正正因為你講嗰幾點 起用基沙文有好大限制
右翼又唔打得 攻中又麻麻 一定要踢前鋒身後個位

阿古路，弱隊屠夫

Thiago silva

認真山齊士
場場係到死扭死去 斷攬多到仆街
獨食 傳波成日傳失
永遠係左路cut入去射波 比人睇通曬
真心唔勁

James

利雲

一定係c 朗 佢過人有90以上根本on9

全能到仆街wo

吉田麻也

對拜狗d清波幾撚靚
唔識波就死撚開啦

Agger球霸一枚

清比甘美治當然清得靚

伊巴謙莫域

Hazard

閪古希

carrasco

斜恩

湯馬士梅拿

但佢係前場攞到波確實好大威脅

美斯 c朗

一定係伊巴謙莫域
奧斯爾

當拿隆馬
希古恩
比利連

邊方面? 有時仲覺得佢既負面形象令佢underrated
全盛期乜都有 射術頂級 左右腳都得 腳法好 傳波又有
有埋高速 咁高大仲協調好,靈活 又有強大心理質素
點被高估?

梅拿同基沙文有啲似 又係要打後上前鋒嗰個位
擺佢喺右翼又係自廢一邊 冇速度冇突破能力

首先要有個正前鋒 喺佢前面幫佢開路
否則都係冇咩表現 睇下法國歐國盃就知

基沙文 好好多

Isco, Aguero

DELE ALI似梅拿多D 唔知佢有乜勁 但又係咁入波

CASILAS J好多

一億去霸氣盃證明自己？

Djokovic

阿里捕啲後上射門時機其實幾準 不過有少少到頂feel

普巴
丹巴拿
尼馬

佢35歲去英超都可以28場17球，如果巔峰期去加冇傷除時可以30+球

識波

靠marketing 上位條柒頭
唔開名大家都知邊個

殺基利

阿里同梅拿，落到場唔似踢波，尻下尻下，但係又成日入波，真係唔太明白...

疤迷標準答案:阿朗

梅拿以前堅勁架 波追人邊有得輸

睇下刷唔刷弱隊啦

心理質素好就唔會大賽腳軟啦 歐聯多數隱形

得一招直線
冇帶波突破護唔到波死左腳 一逼就甩
仲要冇射門 大賽隱形
連登班人吹到世界頭三攻中

標準答案明顯so9

普巴

啱呀，隊波要佢carry個陣就隱形
踢皇馬德國個d成日有順境波踢，咪顯得佢勁

但佢係皇馬咁耐拎過幾多次歐聯呀
佢走咗之後，皇馬4年拎3次，今年又入決賽啦

佢都唔算over唔算under啦
頂級射手一個，實力同topfit廢托巴哥差唔多

L.BALL

足球:全部90後球員

街場大把呢啲人

demar derozan

夏世3

基沙文

Russel Westbrook

全能到仆街嗰個

黃威

莫拉達

阿辛斯奧
一直覺得佢打運氣波

勁在去邊間球會都交到貨
但又好似冇代表作
冇R歐真係好遺憾